[有圖] 中大護士狗公分享

一黎就叫我做佢sp 定女(唔記得)，仲要好撚多要求
(佢del 左，之後再問返，所以時間會奇怪d)

咁就梗係反問佢d 鳩問題先
唔知做咩果刻想問BMI

最後佢應承會比心機讀書，同埋唔再周圍撩女仔
所以呢個post 唔會放佢相

tg識人又問人係咪處又話想遇到女沈晒佢船
應該係上連登太多嘅on9仔姐
睇唔到邊忽狗公
定係"你肯比我試左先"係講試扑嘢

我想知， 係佢個5 項"好harsh" 既要求入面， 如果有條女剩係做到第4 項， 其他都做唔到， 咁"沉晒船" 嘅佢會點自處

樓豬應該好樣衰冇仔溝，要係tg釣狗公自我慰藉，希望樓豬早日出pool

佢係 有cap 圖

享受釣厹

冇樣就咪出po啦

你開親post 都有樣？

Year 幾

希望呢位護士學生有拎到first hon